和理非快做文宣講清楚被搗亂嘅都係撐警暴嘅店鋪！

發現香港示威者真係好文明，淨係搗亂撐警暴商店，仲要冇搶劫。希望大家保持！

Push

推